衰十一斷正，淚灑雪廠街

閃卡藏西環，一生為共奴

其實呢首詩出處喺邊

當年淚曬雪廠街係咩情形

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我要睇閃卡

其實依D招 用得一次就有第2次
點解得11哥會中招?
照計唔少人會中